有無人對自己段關係好安全感

相處其實無大問題
但成日覺得同對方唔會長久
覺得對方有一日會唔再愛自己
連見到佢個ex送比佢既禮物個心都好唔舒服

呢啲case通常最後段關係係毀喺自己手上

有

係咪自卑過度比對方太大壓力

好大安全感呀，因為都冇另一半

過度自卑令對方厭煩就真
冇人鐘意湊女/仔同不斷解釋自己唔會點點點

都係 無人鍾意負能量
不過有時就係一個瞬間就聯想好多野
e.g.見到對方search ex既ig

所以好鍾意聽對方講愛我

我都好想聽
從來都無聽過

我愛你呀巴打

有你呢句我即刻開心曬

如果覺得自己唔再愛佢呢？
見到佢ex送嘅嘢已經冇反應

有

已經十年

係一齊左好耐定點

結婚未

就一年

我都係咁上下
其實如果發現唔愛 及早分開都好

其實我覺得愛嘅
但佢講嘢真係難聽到一個點
發脾氣亂講野周圍插人就得

我嬲都冇鬧脾氣
唔理佢幾個鐘再問佢氹唔氹我
佢話唔會氹
你呢啲人就係咁blah blah blah....晒氣

我覺得長久真係好難受
已經磨蝕咗我嘅耐心

每一次有咁既情況
你既失望值又會升啲
到升到無得再升
你就會對呢個人徹底心淡

有
但我現任男朋友係第一次拍拖 所以佢唔會明

好辛苦

我覺得宜家已經徹底心淡

我同對方都唔係第一次
但佢都唔會明

一係攤出黎講
一係漸行漸遠

有
但有時其實真係自己諗太多
搵多d細藝
增值自己同搵方法令自己自信d
會好好多

加油

有
冇自信 又自卑
女朋友好高質 仲對我好好
好小事就諗好多嘢 無限聯想
諗到自己都好攰好辛苦
佢每次都陪住我
但就反而令自己更加覺得唔deserve佢
覺得最終會離開我

攤過出嚟講
鬧翻我轉頭
心很累

同你一樣
知道對方好愛自己但又控制唔到自己唔亂諗

有拍過好多次拖
但都係第一次遇到咁好既人
有時候係覺得太美好先更加驚失去
其實諗落自己條件都唔係好差
但都係驚

對你好都要亂諗
你叫啲另一半對自己唔好既人情何以堪

其實一個人要走都阻止唔到
唯有係段關係裡面儘量做好自己
就係對段關係長遠發展既最好保護

努力改緊

如果對方夠愛你自然會畀到安全感你，人嘅直覺係好準，通常自己成日都形住對方係咪出軌，好可能對方諗住或暗地裡做緊嘢，不妨從細節入手

我都覺 自己自覺又係好準然後發現對方講大話
如果對方真係愛你 就應該主動比足夠嘅安全感你同埋識得避嫌 唔係踢一下先做一下

係，呢個年代拍拖好似打仗咁，太多誘惑，要日日提心吊膽，何必呢

其實真係愛對方嘅話 自己做好避嫌呢D 仲邊會有冇安全感 仲邊使提心吊膽
誠信真係好重要 衰一次就冇 點補鑊都冇用

衰咗就玩完啦，心入面有條刺。樓上咁多位痴男怨女缺乏安全感，不如突擊另一半手機或社交網，話唔定有意外收穫

絲打係咪就係咁發現對方出軌

有尻的，有兩次都係，但唔係自己突擊，係佢電話彈通知

到底點樣可以改變自己杞人憂天嘅性格
其實乜嘢都冇發生過
但就係自己幻想好多差嘅事情

好有安全感,絕對唔會俾人背叛同派帽
因為得我一個

唉 我就係咁 成日覺得男朋友變左

唉，我都係咁
女朋友第一次拍拖，一齊相處得好開心愉快，但佢好似唔太識去維繫咁，有時會搞到我好冇安全感
呢排佢返工有個男同事好明顯對佢特別好，成日私底下噓寒問暖，放工又特登陪佢搭車
我已經向女朋友暗示過我唔鐘意咁，想佢避嫌，但又話我諗多咗，個男同事都好似仲未知佢有男朋友添
女朋友係好乖好純既女仔，但好遲鈍，我始終都相信佢既

但有時真係搞到我好冇安全感，佢收工成日會短暫失聯，有時係我面前都會同同事chat(但話傾工作），接佢放工又唔想我比佢男同事見到

我自已從來都會同其他女性避嫌，私底下盡量少聯絡，究竟係咪我既問題，係我佔有慾太強定點
明明以前對段關係好有信心
唉

[size=6]玩撚完啦ching[/size=6]

有時都唔知係自己諗多左，太自卑定點

點解冇人問係好安全感，定好冇安全感？
我係被好安全吸引咗入嚟

唔會有100%嘅安全感，不過爭在你會唔會表現出嚟

如果你成日表現出嚟就變左#2，段關係死係你手

唉，屌，但佢話純粹怕尷尬，覺得唔好意思
但我其實都有啲嬲

出嚟做嘢啦喎純情小學生咩
係咪想留個機會比自己咋

諗起入境淫娃

經過近呢一年發生嘅警暴 & 疫情所影響，我明白到人終會有離開嘅一日，但唔知幾時會發生，可以好suddenly

所以預期唔知幾時分開，不如好好珍惜每次見到面 & 每次相處嘅機會

佢刻意唔比人知自己有男朋友都有啲問題

sorry係好無安全感
打漏咁隻字

超同意
成日假設呢樣嗰樣要解釋解釋解釋
好煩呀

你已經presume咗佢好乖好純
你肯定你足夠了解呢個人?
唔好咁傻

你係咪拍左拖冇幾耐？
通常太過緊張另一半先會咁

以前我都係個極度無安全感既人
少少野就好敏感
男朋友仲要讀nursing 身邊成村女人
日子耐左 而家佢做咩/見邊個都wfc
但仲係愛佢既

假膠

有咩尷尬 我不知幾想男朋友黎接放工 最好日日黎添啊

咁你點變做有番安全感 一齊耐左就無事?

一年左右算唔算耐
但都仲係無安全感

我都想另一半會接放工 開心死

你都好局內吓喎
我諗隨便一個外人都會建議你分手

最中肯係呢句
與其花時間留對方 不如增加自己嘅價值

都差唔多
我份人本身就好無安全感覺得自己好煩
都知有時安全感係自己比自己 但唔知可以點做

呢個世界最值得愛既人就只有自己

其他人隨時都會出賣你

雖然話係第一次拍拖
但聽落佢嘅舉動都好奇怪
同男同事text、二人獨處空間、唔識得避嫌
本身都係唔係咁好嘅行為

反而想知如果你做同樣嘅嘢嘅話
佢會點反應 佢又會覺得適唔適合

你小心啲好喎清
我見到就係個又一個嘅藉口

係囉
有啲女人只係你以為佢好純品

首先 你男朋友要真係令你覺得佢係專一 會願意考慮你既感受

拍拖拍得耐 冇左當初果種想日見夜見既熱情同埋熱戀期既佔有慾
大家都慣咗彼此既生活模式
所以咩都唔會點擔心

同我都有啲似
對方又係上一段感情付出好多 又拍左好耐
有時都估唔知係咪因為咁佢之後拍拖都係以拍住先多過結婚做前提

同佢一齊之前 佢話過我同佢ex好似
又同我講過好多佢地之間嘅事 幾時破佢處 邊度爆過房 點樣教佢含之類
一齊左之後心入面好大條刺
好似做左代替品咁
點解你當初要話我好似佢

同我有啲唔同
從來都唔知對方同ex既野
唔會問 問應該都唔會肯答

但好想知

唔好問
每次做佢地做過嘅嘢都會幻想佢地以前做過
唔係好事

可能係覺得揾下個好攰

我明
同你既經歷係一樣

好難揀
一係就唔清楚對方過去 一係就心有面有條刺
主要都係因為自卑心理 因為我都係

我男友有時話接我放工，我都會話怕同事見到尷尬推佢，但我同事全女班，除非佢得果個男同事，如果唔係佢咁指明男同事就好奇怪

好大程度上係對方行為上俾唔到安全感你，如果你直覺覺得係咁，咁應該10有89會成真，因為觀察一個人既行為係唔會講大話。

我女朋友都好無安全感
成日覺得自己唔deserves我
明明女朋友就好高質
我真係好愛我女朋友
無論揀幾多次 我都係會揀返佢做我女朋友
點解我講極佢都唔明
成日覺得佢會因為自卑而離開我

都係
覺得自己risk唔起再搵一段關係

我犯賤啲 會寧願知所有野

真係唔知係佢性格係咁定點

也許相愛很難
難在雙方各有各寄望

起碼佢都攤出黎同佢講
又或者佢都係想你多啲講下愛佢
多啲攬下佢、錫佢之類

嘩以為係自己 永遠發脾氣走咗去都唔會揾我 直到我揾返佢 鬧完佢佢就扮冇事 我都未解決 一齊加油

有 因為係咁呃我 一發現就發脾氣 一係就話我好敏感

惱羞成怒

咁樣好辛苦

有
覺得自己冇咩比人好既地方只係好彩先同到另一半一齊
但係都好清楚過度自卑對段關係唔好
所以樓主不妨嘗試下欣賞自己同唔好對自己咁嚴苛

冇計醒唔到

同路人
扮冇事 然後唔道歉

男朋友超級無敵多女仔朋友 仲有個tb女仔fd成日上佢屋企 對佢零安全感 但佢又會講哂佢啲行蹤

咁其實都好好啊
好多人單聲去邊都無句

9成9等收皮
利申過來人 諗返起佢話過好攰 而我其實都好攰 猜疑人同被猜疑同樣攰到飛起 終有一日磨蝕晒好感

發覺係冇安全感嘅情況下 散咗反而更開心

係咪得我先唔會點介意知呢啲嘢真心我聽完又唔會話好介懷 只要唔攞我嚟同ex比較就得

同男朋友大半年，佢未講過愛我，反而講得最多嘅係拜拜。成日都係我搵佢佢唔覆，就算我搵佢嗰時係在線上，過一陣都係會offline不讀不回，有時甚至已讀不回。我懷疑佢根本冇鍾意過我。

成日喺連登覆關於ex/分手嘅主題
我覺得佢放唔低過去
上佢屋企仲有ex啲小禮物擺喺度

真係靠自己放底

冇安全感㗎
因為佢個背景花咗

但係時間耐咗 佢build返d安全感
佢都係唔明女仔要d咩
仍然都係嬲就冷言冷語 態度勁差 粗口橫飛
個下會問自己我係咪佢女朋友
然後又會變返冇安全感

分手算啦⋯⋯

問佢係咪想分手，佢又話自己唔想，仲問翻我轉頭

你肯定你地係拍緊拖⋯⋯⋯？

佢唔想做衰人，想你提出分手
你自己提算啦
無謂曬時間
搵個第二個

唔捨得

我有時都覺得唔似

呢一刻唔捨得
耐左就唔記得
你同佢一齊搞到自己心情唔好仲煩
大半年都唔係好耐就咁冷淡
我同我男朋友仲日日傾兩三個鐘電話

我同佢都成日傾電話
好奇問下絲打同男朋友一齊咗幾耐

四個月

你仲驚過佢

日對夜對好易有真感情
佢唔識避忌的話
分手

法國入得黎既巴絲另一半唔對你上心，多數感情出現問題

我男朋友就係咁樣
利申：想散，但人總係犯賤

但佢無事會搵返你之後無野？
痛苦左成個星期 佢仲未變返正常
我唔想散 努力忍住

佢話佢自己壓力大同埋太忙
我就冇深究落去
佢話佢唔想散
但係搞到我想散
你自己諗吓啦
Btw 巴打你咩星座

我係等緊佢搵返我好痛苦
又唔敢chur佢 問佢咩事都唔敢
唔知仲要忍幾耐 好似等比人分咁

我都係

我都想對方會同我傾電話同講愛我

會咁樣冷落法九成九本身都好大問題
可能有啲野佢收埋左已經好耐